[HKUSPACE]召集所有太空人的面孔 (7) 重有1個月完sem啦

巴打爭住開post喎

你俾我開嘅

留名

就咁諗下完sem都興奮
咁就一年 好掛住中學

完sem之後日日訓到自然醒
諗起都

一諗自己喺度傻笑
自然醒真係好幸福

3個月日日都自然醒

有冇人完sem去旅行？

要儲錢先

我

月形池巴打其實我識唔識你

點解咁問

不過都要辛苦多個幾月

你努力埋呢個月meet offer就可以入u

我仲有多一年呀

承你貴言啦

一陣一個唔覺意炒左科就要下年降落

＋1

lm

長洲算唔算

泡菜國 聽聞冇哂啲支那人

咁快又爆post

今個sem space仔好落力推

去日本 正

去越南

推到落番地球就唔再推

大家記得要reg Eve ho

做咩比山埃？

幫手答問題

趕緊project好想食脆香雞翼

叫外賣

噤門鐘會嘈醒屋企人 有咩計

得alex同eve，兩舊都係屎

做project真係可以同本身d fd 做唔成朋友
平時玩無摩擦 一做project 一傾正經野個個閃哂水
祝自由騎士死全家 連speed都唔收佢

可以傾的話不會閃

cbp poster已被freeride
條友預左下年quit 係wts叫做野無應過機

太空人報到

點解你gp親d人都freeride
你之前好似講過你va又係咁

無frd 讀space + 喺space識唔到frd

上lecture個陣主動同隔離d同學傾下計囉

同一條友黎

因為cbp個組有一個common friend 兜兜轉轉又一組左

無friend讀space +1

咁你上個sem知佢有問題
今個sem就唔好再搵佢一組啦
真係有d自己攞黎

我另一科biotech 佢又係想同我一組我已經九秒九reject左佢

唔識呢啲社交技巧 同埋有啲人真係望到都唔係好想識

有乜慘得過朋友係free rider
個個組都固定哂時 自己又走得去邊
咪又係幫佢做埋

背後靜靜port佢

有無人都覺得一上到黎讀asso/hd 個人變到好攻心計

好撚餓

有無人知點樣喺cite返lisa啲lecture notes 睇咗次個APA formating全部都係講書/文章

求iic written assignment 教學

中學已經係

我都想知

中學無咁多利益關係
所以我又好小要用攻心計處理事情
為左成續 宜家變到又自私又攻心計
好討厭呢個自己

竟然有人會喺Lisa啲course freeride人

Lam, L. (2017). Lecture Topic. Course Name. Hong Kong: HKU SPACE Community College.
利申求其撞，apa format黎，不過Lisa好似用開Chicago

THANKS

無你地想像中咁困難加油

屌你老母個個禮拜五晚都做到無得訓之後嘗試返八半

極攰

我無咁覺得，識到班戰友
齊齊整整呀

我交個心比佢 佢又當我串鳩緊佢 on9 我自己溫屈你機算

好在我又無識到呢d 人，sem 1已經識左班 carry
成組都無 freerider

真心group project
仲會搶人

iic第一段先講左佢有咩問題，之後每段詳細講，再比解決方法
隨便搵啲reference
750字左右
輕鬆A

新po留名

次次自己食lunch好心酸

自己食lunch爽呀 雖然成日諗唔到食乜

成日自己食

介紹啲餐廳嚟啦

我淨係食kfc

IIC 想cite lecture notes 入面d野
係用入面原本有嘅 citation 定係要講埋係lecture notes到搵到

sor1999

自己食有咩問題 唔覺
雖然而家都叫有飯腳 以前都經歷過一段成日自己食嘅時光

自己食撞到啲同course會有啲尷尬
btw自己食開

九龍灣Mos Burger無荃灣果間咁好味

德福50$睇場戲真係好撚抵

我都會走堂，去睇戲

唔想比人知自己冇朋友

唔敢去多人既餐廳

銀行個邊有間茶記幾抵食，上個sem成日一個人走去食

差唔多日日都自己買三餸飯食，其實唔洗睇得自己咁高，冇人會留意你係咪自己一個

唔係中學嘅話
一個人食飯真係好閒 個個大人都係咁嫁啦 唔會覺有咩問題其實

正確態度
我成日一個人睇戲食飯做運動 唔係下下要人陪嘅

多謝指點

用wiki係咪會仆街？

咩科都唔應該用wiki啦

Agger 但日日三餸飯好似...頹咗啲

連IMM都要freeride
我屌晒你地咁多位老母呀！
佛都有火
一開始就爭住啲嘢嚟做，而加乜都交唔到出嚟

好難搵到三十蚊又飽喇，同埋夠快，食完又繼續做野

唔係好夠飽喎
同埋好油

讀到頹

咁30蚊樓下除左m記，kfc同銀咖哩仲有咩揀

扑嘢家

好撚貴，上次去睇，隨便一個飯都35up
要個細既我不如食返三餸仲飽

食開下午茶 抵屌好多

講起仲有好一個月完sem忽然有d唔捨得 係space讀左3年 一直以為對依間學店唔會有d感情 但最近發現好似每一層都有好多唔同回憶 係依到發生既事 遇到既人 所有點點適適好似一次過忽然擁晒出來咁 係依到我亦見住自己既改變 回想起3年前dse好似係上年既事咁

sor for 1999
願offer god 保佑所有人
特別係你

Ok

太空改變咗我好多 眨個眼四個sem就嚟完晒 真係有啲五味雜陳

太空令我改變咗好多
希望大家有offer，God bless you all

扑嘢家千其唔好自己一個人食

點解

space友集中地 驚俾識嘅人恥笑

成日去果度食 淨係撞過一次熟人 但佢都係自己食

有咩好笑

咪係囉 笑你果個更應該被笑
唔使理班on9

眾人皆醉我獨醒

想問你用左邊幾個theory
我寫ken

頂我寫哂Kelly了

Tg: itsoktobenotok 麻煩哂

哦嗯

講真，自己讀左4個sem其實越讀越差，比起中學覺得自己仲懶左，堂堂lecture都喺度玩手機，當時仲諗住讀asso一定要努力，一定要入返大學，而家？雖然好彩有offer但係覺得自己唔係好鐘意讀書，入到大學都係玩，屋企人好希望我入到大學，辛辛苦苦養到我咁大，都係希望我入U,而家仲諗緊reject offer好唔好

加油 條路自己揀

有offer就讀埋佢啦 揸住張沙紙好過乜都無
除非你有好大志向想做啲咩 咁就把握機會

Agger 我同你都好似 仲好驚meet唔到offer 但仲hea緊

tg: onecandonek
唔該曬

有叫佢做self-talk
有提到direct definition, realistic goal之類
有引用啲出名電影既對話

你咁會害到人喎，一陣幾個人都係差唔多樣

有冇人寫Kelly

tg: yeahboy98

同問

邊邊易寫啲 未揀

Ken多啲野寫

same.....

做完

az1047

bluetaker thx

請問下 eapp1/iic essay 既in-text citation同reference list係咪通常唔計字數
交去turnitin個時會唔會幫你exclude左呢啲字

所有文reference part都唔計字數㗎啦 in-text理論上都唔應該計 不過個人懶得扣起會計埋
Turnitin唔會幫你扣

tig2480
唔該

有冇人報左internship?
報左好耐都冇回音,唔想做廢青呀！

返多三日有復活節假放 加油哦~

u mean SDRC定係個機構？
機構組織應該就冇咁快，如果係sdrc既話，佢兩日前已經send左email 通知我已經 shortlisted and nominated

希望有機

有冇人係CWB

巨巴召喚

聽日又到星期一

有冇人聽日psychology test
係 ch.5-7 定 5-8?

5－7

我send左email去sdcs,係咪姐係你講既SDRC?

係咪政府intern ?

而家先問

可能溫晒5－7，第8課未溫呢

Lecture notes 寫5-8
Tutorial 話5-7
我先問

星期二cbp poster 星期三eapp1 essay 星期四mbb midterm
下星期二cbp labreport 下星期三iic essay
下下星期一bdg fieldtrip report同biotech presentation
加埋啲individual presentation..

想會員#60115 分享下佢係大學係點忙法 成日都話讀asshole係度扮忙

我好多都有send,迪士尼,房處都有send
基本上learner portal 有都有send,但係咩回音都冇係咪太濫唔請

原來你有讀mbb

我都好想知迪士尼幾時會知

我諗應該係等到個個intern 報名deadline過左scds先一次過send去intern機構
btw想報政府intern但唔係好識填個表

係啊

死啦仲未報添

EAPP1 assignment, 2個相反arguments係同一段?

對於就grad呢樣野0實感
兩年原來好快好似無做過啲咩咁
點樣先可以leave without regrets
有個曾經同一班既男仔幾想認識下
可惜零途徑
ps 正在為meet offer而徬徨既藍絲 not gay

召喚報左igcse中文果位巴打

仲未做ICC essay
星期二交

聽日考igcse

巴打揀左咩topic既圖
section a係咪prepare 1min講張圖就得？

lydia?

Section a 係
其實都唔洗準備 到時亂講都夠

張圖使唔使有自己個樣定係求其搵一張就得？

係

有無人今個sem讀ACL? 知唔知quiz個mean係幾多

求其就得

Just do it

好多白滑靚腳，專心唔到溫書

一到夏天就

點解computer room我log in唔到

問題係how to do it

一陣剪埋頭髮
又要開始趕頭趕命咁做assigment

有冇人知retake一科要幾錢

死曬ser

有d登入到嘅俾人輪緊用

Eric派grad靚唔靚

Same

邊到

modern china Eric?

我以為係第一次用啲電腦 密碼認唔到
之後learner portal 改左新密碼
改唔番舊密碼

eric lai? 我今個sem都有科係佢教

tg:Tungx
thanks

上個sem佢教
我覺得佢俾grade正正常常
唔知其他人點 但我個grade係滿意嘅
唔會覺得佢俾低咗或者俾高咗

咁HRM 鍾sir呢？

咁多人吹捧Eve Ho, 下個sem一定爭崩頭
雖然今個sem佢教啲班都full晒
入eve ho, 我地信

仆街
狗鐵收左皮
九龍灣前後幾個站全部無車
全部人去哂等巴士
啱啱重要完左psycho quiz
成班人一放無地鐵搭 加埋撞正放工條人流

我可以行路番屋企

屌 仆街狗鐵 排左9個字都未有車

唔係直程無地鐵咩

9個字都未有巴士

朝早先停撚完嚟 而家又話壞 港鐵真係好撚垃圾

今日搞咩 又壞地鐵 學校又入唔到電腦 諸事不順

今日考完psy，直覺話我知要去lib做野，避左塞車

唉屌你老母

早知跟你去

岩岩做完pj走就見到地鐵通番

巴士都順返

而家先走

有冇yr1 sci jj會join senior year mentorship program

我受邀擔任mentor 做唔做mentor 好

做師妹嘅mentor

名已報

參加啦 我上年啲師兄姐都幫我好多
今年到我幫返你地

推

可以咁寫 佢限左600 to 700字 分兩段可能太累贅啦

一陣報名
希望我唔會誤人子弟

如果寫哂係同一段會唔specific

琴日係三樓電腦室見到個好聰明既yr1 讀AA女仔係度好努力做eapp 1
請左佢食粒朱古力傾左陣計最後都係無問到佢叫咩名
唔知佢見唔見到

Logic個test得15分，錯左好多唔小心...
又走左好多堂去做其他科既野
決定黎緊呢個月每日都唔準自己早過三點訓
Gpa要繼續過3.9

係我呀 多謝你呀

咁樣捱壞身子好咩

咁就派完卷就上連登啦, 專心上堂啦
i am watching you

少咗兩個唔好

渣架
攞contact啦係就

我衷心祝福雙修嘅人兩頭唔到岸
叫親你做野都話要溫DSE,食屎啦

雙修通常都無好結果

屌 有咩慘得過上緊堂唔小心開咗張bam圖
希望無人睇到 影響我形象

想問下AE essay點做先會高分 又係用翻nites啲argument？

retake中英都算，夠膽死retake全科

Me too I m trash

我剛剛走logic堂
我淨係差T/F 屌
得2X分

粒朱古力好sweet呀！多謝你

聽講Eve Ho好好人
下個sem都唔知reg唔reg到啦
In Eve Ho, we trust

粒朱古力好難食呀屌 係咪過期架屌你老母

粒朱古力臭㗎！

我個陣心諗 做乜鳩過黎吹水呀

報咗政府scholarship可以check信箱
成功與否都有信通知 (好似係)

巴打毅力驚人

咁快有 唔係19號先截止報名咩

Btw請問巴打交表係咪淨係交softcopy 唔洗scan手寫版本

依個上年十月十一月截咗啦

睇錯以為係實習 對唔住

巴打

Sleep is for the weak

我仲以為得我一個收到
估唔到咁多姊妹都同我一樣 又係讀AA又做緊EAPP

咁遲瞓就真係weak啦
我呢兩三年都慣咗遲瞓 身子差咗好多 成面暗瘡 個人好易攰 而家想早瞓 嘗試改善返都瞓唔到
要做嘢我寧願你早啲瞓早啲醒

食屎啦 肥eve

夜訓早醒，4日八半

有人想知再講

等緊考igcse

management assignment有啲麻煩

考完 講左好多次「D」

有冇師兄有eric lai email
有緊要事搵佢
CCAH4007 Politics, Peoples and Cultures

有無iec既巴絲

push

話時話，大家係邊度上堂多？

做緊EAPP1
其實超過4-8個reference 得唔得架？

可以超過既，咁佢講黎做乜？

唔寫落去咪得

我緊張搞到有d lag機
有條問題唔識答dead左幾秒

屌哂你地樓上班男人

基！

利申絲

好撚gay

巴打喺reporting room坐第幾行？

飲支奶醒腦醒神
再返屋企打management

女原來是這樣溝的

頭先已經大手買入朱古力！

我準備聽朝喺KEC派朱古力 今次啲女實俾我溝晒

上fb msg炸鳩佢
Email佢唔睇

呢個好明顯係媾女失敗
好有機會畢業都唔會再見到佢

第2行

唔該師兄

ERIC Icon 好型

我都係

我已經買好哂 準備派埋cwb cita
溝哂你想溝d女

名都無問到真係好失敗

巴打 my name is joyce

夢遺巴

你邊間房？
我記得冇男仔同我一行

分一兩條俾我ok?

想問upload左essay上turnitin之後幾耐先睇到similarity index

eapp1好似無開到俾學生睇

即係show幾多% plagiarism個個 ?

派比我先

Tank，不了

3,4分鐘就睇到架啦，輕鬆過50%

50唔係即係唔得咩

btw 唔識打APA Format 好亂

係啊
個lecturer 俾我resubmit

應該唔得架
係咪copy晒成個file上去?
我不嬲唔會upload埋封面同Reference list上去

網上都好多example
同埋上堂唔係有教既咩
有埋份野比你睇

想問下eapp1個present大概係點？係咪講翻自己篇essay啲point？

我有兩份notes教APA Format.
我係自己覺得亂姐

resubmit要比lecture approve?
唔係重新upload就ok啦咩

識人88%

要架，佢冇得俾你重新upload 的

點解會咁

我重新upload左上turnitin 點解佢話我submitted 既
雖然未出similarity

而家仲未 出similarity ？

重新upload左15分鐘都未有

唔派俾男人

reupload要等24hrs

唔該巴打

求救

應該就係，我見份guideline都係咁寫

我都想知 走堂走到唔知教緊乜

使唔使powerpoint

有無人識計佢報左幾多錢？

佢應該係想講有咩科派左offer俾yr2嘅sci同學？

屌 又好似係

eapp1 essay交左上turnitin,請問點睇個%

等幾分鐘，得閒㩒下個灰色block
再check下你有無auto block左啲彈出視窗

等左十分鐘

係咪refresh呢度

安已不 已經半小時

有d lecturer 會set左淨係佢睇到%
學生睇唔到

你連個turnitin report 都無得睇
上個sem我GE 3都係咁

屌 三皮野個scholarship 唔撚approve 我

你GPA 幾多先 ？

原來係咁

我係真絲

我又想要

真絲+1

上堂隔離條友訓到打鼻鼾

我9up咋 梳

今日都幾涼 我著咗短袖

真絲

見到女同學露左個屎忽出黎應唔應該提佢好？

點解iic group presentation 會有一人一組既情況

應該影完相
再提佢/唔理

朱古力呢

好撚慘 講咩topic

琴日熱到溶

佢講成點

食咩好

一個人收得皮啦

德福piago

上aa每堂見2 3個

好撚變態

當睇唔到 講左會好尷尬

sem1睇男人屎忽多.....

我個組比佢既分數唔高

你請我食啦

肥婆同男人唔派
啱啱派左成袋俾KEC靚女

駁唔到

啲女比你媾哂啦

痴撚線 space 個玻璃頂漏水

橙了 無帶遮

有帶

我讀親d科都冇咩靚女

遮埋我

落湯老雞

eapp1 conclusion 個段要寫自己立場

點解啲人咁鍾意攞day off 嚟傾project

day off仲要返KEC

復活節假呀

我讀親d科好多㭍頭

利申 我就係其實一個

我都係....

你地識唔識人有賭波賭馬？
今日放break 果陣 後面成堆人係度講波經
D女都賭馬 成件事都好麻甩

唔出奇既

大家識唔識我，kec既

你邊位

放你張相上嚟先知識唔識

Social science既

yr1/2?

Yr2,唔多人識我既

你咁寸嘅月影巴打

大家識唔識我，我樓主黎既

我屌你老母EAPP I

真係唔識嘛

我識你，夢遺大師丫麻

大家識唔識我,nursing 嘅

聽朝上human behaviour and social environment,係咪剩係聽人present

做咩？

大家識唔識我，死廢青嚟

大家識唔識我，sci毒撚嚟
仲要係year2毒撚

頭先先做完eapp 1
而家先開始溫mbb，聽日等炒

加油Glycine 巴
MBB. In Kenneth we trust

好慘... EE 4個人既presentation 我做左3個人既份量。 D人做勁HEA又要幫佢改。原來而家都仲有人咁犀利係wiki copy落黎當做完report...

我係kenneth既失意門生

peer evaluation

ch.3未睇過
chur完上星期啲asm已經病左 今日無溫過mbb

kenneth

加油，考埋聽日就放假

未溫哂

聽朝重新睇ch3

放假都要繼續asm啊

佢認得我

利申:係佢啲堂坐爆4位訓

咩theme

成日撞到佢，有幾次同我講：乜又係你呀？
利申：mbb a+
唔識既話問我，仲記得啲野就答

太空老屎忽留名
大家要加油呀

Social welfare

Oops 咁唔同了

我MBB都係A+
Kenneth

想問有無人考過葉勇 文學導論個小測 係咪好難

呃咗我返嚟聽人Eapp present
但冇人現身，玩鳩我？？？

早知wts傾就算，
瞓多陣仲好
錢又浪費，時間又浪費

又悶，溫書又唔係
打文又唔係
坐係度上連登1:30

份eapp essay similarity 過左10
會唔會比人話抄架

小事

我得A

eapp1個present好似炒炒哋 靠exam可唔可以拉得翻？

Plz referring to the lecture notes~

eapp1有exam架咩?
我淨係記得ge3有
可能我唔記得左

Hope you can understand........

有呀 好似50%

好 我地休息十五分鐘
Kenneth

Eapp presentation 3個criteria 全A+

40咋應該

咁點算

利申在場，好撚勁

請唔請跟班

想問下你地之前攞果個政府scholarship有咩要求 點申請？

想問聽日 space 開唔開？？

仲有gpa, eca等等

等上堂推

放假中 推

温緊書推

痾緊屎推

下星期hbse,imm,rpc,EAH present,social work gp report,imm gp report,rpc paper

點做到

有無巴絲已經收到hku nursing yr1 offer？
見到其他同學有offer但自己仲未有係咪已經收得皮

大家好

polyU 嘅生活如何 ？

睇到眼都花

有無人收過sw offer

我今個星期
Psycho quiz
IIC term paper
EAPP paper
EAPP presentation
MBB midterm
捱過哂

有fd收到

我都有fd收到

我就覺得講得有自信同fluent好重要
所

所以我就建議要有自信d
唔好一路講 周圍望 個人fing下fing下

真係最忙係呢個星期

我都有fd收到，但我收唔到

有無year 1 n展巴係度

我都收唔到，仲係 under consideration
皮已收

同你一樣

你係邊個

巴打rpc邊個教
Imm喺呢堆嘢到好似算最輕鬆

邊個教都好重要

如果offer派曬 ，status會唔會轉under review？

Lisa lam

上10/F問過，啲人話得3個status，一係就direct offer/conditional offer，一係就fail 啲人話未到8月都唔好消失希望
一齊加油

我睇過舊post好似真係唔係1日出哂，我諗下星期都會有人收到offer

希望大家都一齊有offer一齊係hku做同學

我收到offer了，希望有機會做同學

恭喜哂巴打
巴打介唔介意講下自成行gpa係幾多？

sci y1 to yr1, gpa>4
我覺得自己in得好差

好勁 但你有offer即係都in得幾好，唔洗太擔心
btw想問下點解咁多sci都想入nursing

同你唔同lecturer添
你揀好term paper題目未

想問EAPP1 有無派過assignment 2(present)既guidelines? 上SOUL無

未

遇到弱智groupmate真係喊三聲
(有能力但係待人處事on9果d)
屌你老母你真係以為自己好撚醒？
你係有料既就carry曬全team喇柒頭皮

呢啲人起碼做到野
好過冇料到又係咁搬龍門果啲先啦

你嘅師弟

Glycine巴真係好勁

Kec撚表示第一次去金鐘centre 覺得好神奇

我in得仲差
有一part係咁講嘢停頓,好似唔識英文咁
有一part解密, 都唔知要做咩

屌我都係 係咁口窒窒停頓 講啲野又廢

英文有一part我都in得好差
唔知仲有無N手飯食

我直頭唔知有一part 係用中文 in

我都唔知，今年轉哂制度

我都係，仲問左句：用中文 in??

in個陣我仲要反應唔夠快唔知點安慰佢，Er左10秒
in得咁差好驚連N手飯都無

點解有人<3.3都有year 1 offer

佢in 得好掛
利申：<3.3

今年突然轉左制，咩都準備唔到
利申：around 3.0 only 係咪收得皮

有人3.0都有offer 我3.7喺度等收皮

咩科？

我2.99入ou

詳細少少講出黎啦

頭先係kec走個陣有fd比個男人截住左
佢好大聲咁問我fd呢度（指住kec)係咩黎架 係咪即係比升唔到大學既人讀架

無錯嘅

因為個男人個語氣係串串地 我以為係有咩事跟住過去我fd個到
後來知個男人係幫個仔搵asso讀
佢問我收幾多分 我答完佢佢即刻鬧佢個仔你咁低分asso 都唔洗旨意讀

個刻真係無辜中箭

真心唔知hku個收人準則係點

first round係gpa>3.5個啲？

感覺上
係好高gpa就唔洗點睇interview,
低gpa就要睇interview

非3大文學院

唉低gpa仲要in得麻麻地，HA等緊我啦

如果入到HA就真係
係冇degree

攞到個牌再讀返上去都一樣姐
早啲攞到牌出黎做野早同學一步搵到錢

Applied ethics 考試會點出？
係咪唔駛溫曬咁多課？

日日夜訓早起，頭先照一照鏡發現皮膚好似老左十年咁

我老想快d sembreak護番膚

no need all for lone question

濕疹勁左好多

好想快d捱完呢個sem

想問下iic essay reference 如果textbook內文都係引用其他人既說話
係咪可以睇番textbook後面個reference list 直抄番

可以嘅 但呢個情況通常用as cited in (書author name, 年份) 咁

大家忙緊咩

準備睇明珠930

趕essay

其實hku bss 係咪已經派完offer

一放連假就冇心機做野，明知就黎考試

True hea吓hea吓就最後一日紅日

聽日唔可以hea

賤熊

想知其實essay 最後個頁個reference list係咪唔使up上 turnitin嫁

同埋iic個1000字計唔計埋citation

need ....

of course no

Thanks
我個reference list up上去之後 佢成份highlight哂

正常情況

我個班iic miss示範點用turnitin 其中一篇範文 打左學校名都highlight左

Ted

我個lecturer話照up 因為佢會check邊part highlight左

咁洗唔洗cover page ?

定係係essay內文開始前打番基本個人資料就得

係咪skip咗扑嘢情節

有冇人收到bu eng lit offer

乜撚都skip哂

睇得好無癮

Thunder Song 都無埋

When you hear the sound of thunder dont you get too scared

Fuck you thunder
You can suck my dick

Kec放假有咩三十蚊樓下又飽既野食

M記

細com多左部好撚大部既買飯機，仲要20蚊就有

有咩飯

好似係飯糰機

有冇巴打試過

今晚試先

聽日試下

留名睇報告 利申窮撚

有無圖

推到有圖

想問eapo present限幾耐

3mins

姐係類似aeon個部?

正 細個食過

好似幾得意

啱啱google左部飯團機
唔係日式飯團黎

賣相唔多掂喎
仲要俾多少少已經有吉野家下午茶

半個假期都係病咗 仲病緊又要返學

姐係aeon個部 好迷你下，味道都好普通不過係熱嘅

TAKE CARE BRO 我半個假期係屋企癱屍，依家就要趕文

之前離遠睇以為係雪糕機黎

星期四要imm present 到依家都未有1個人交份product 比我link scene 仲要opening 我自己一個搞掂

屌
我想入hku ba 呀

加油巴打 堅持住然後等offer

加油啦
利申上年imm group part flash自己一個搞掂 仲要執埋垃圾groupmate啲有bug又甩漏嘅flash 最後B+

加油
group project 其次
最緊要死背exam!!
就有A

btw 其實flash 好多人請槍....

Agger 我嗰陣啲垃圾gpmate都勁唔上心 technical嘢推晒俾我做
最後A+

連整完段flash 問comment 都冇反應
我寧願比晒我做好過 事關星期五仲有assignment +present 好過到依家都未交到我手

各位加油哦

曾經很想入港大～

有冇人讀過media production workshop 聽日就written test 好迷惘

想問下其實cbp lab report數字多少會唔會影響grade

就完sem都咁重course work 救命啊

好多asm 未溫過書

入到6901既巴絲打們gpa同 cgpa 係幾多？

gpmate份野都會影響自己個份咩

我頂呀一開turnitin choose file就hang機呀

so do I~~~

啱啱八點瞓教 瞓下醒下 發埋惡夢 而家好精神

我就黎冇希望

巴打現在year 1 定year 2?

拎了船
多謝船神

點解可以咁早瞓

病咗嘛

巴打cgpa幾多先上到船

全部唔識唱

可惜公開試太變態

Lawrence諗咩無人知

有cheat架 你可以係佢未教嘅notes搵到成份答案

梳囉

Huh?

佢d notes 你就咁睇唔會睇得明

year2😭😭😭

佢d notes

係囉

fiverr

IQ160先睇得明

次次溫書都係要開埋YouTube 同書先明

睇YouTube好過上堂

係咪mader個本

management 好煩...

4 無intern

係 應該話唔得閒睇

有冇EAPP CL02既巴絲打知 係唔係聽日開始抽人present?

好後悔sem1 hea到仆街 d assignment 全部hea做 mid term final又唔溫 sem2先開始追 好吃力呀

幾多gpa

巨巴好似忙完一排啵

我就不斷瘋狂睇本reference book
無睇過YouTube

最後得A-

睇Youtube 好過睇Reference book
Especially Khan academy, 由淺入深
利申：A+

我on9無報船 其實3.8報船有冇機會拿個3皮野

係呀 快啲做啦

考4科得2.2 2科7月考返

兩者比YouTube 係好好多 睇書啲字太多
Khan academy 好快講到好多重點

葉勇文學mid term究竟難成點

通常打keyword 都有

睇khan academy
推介多個shomu biology，順便練埋聽英文
利申 A+

睇咩科啦 我Aviation studies 好多人 >3.7 可能憫d

背柒晒去就係
但唔會背得晒 d野多到仆街

中文

唔報又點知
報咗點都有機會

真係 報左無壞

我已經係yr2 BSc 好後悔冇報船

祝你收靚offer啦

多謝你 我已經收咗offer

屌，頭先我家姐叫我申請grant loan
但我睇返好似唔見係17/18學年

但去返資助專上就係申請17/18
係咪我地都係下年先申請

家姐

Group Project都要做deadline fighter 仲要做埋啲垃圾比大家

sorry lor

同七個人做grp project,得一個人肯落力幫手
下次group project一定限死四至五人一組，費時有責任分散效應

同意
但搵啱Groupmate仲緊要

呢d真係冚家產黎 祝佢爛春袋斷賓洲
屌你老母見你正正常常點知做出黎d野咁閪
根本唔撚見得人要重頭做過
我寧願當初少個groupmate
好撚火
呢排做project 做到好燥 比呢d撚屌激親
見到佢地做d閪野就眼火爆
但其他groupmate 無咩反應 係咪我太認真

IIC written assignment 嘅 referencing做錯左係咪好大獲
有啲reference 用錯左唔係APA

有無人知Alex present係咪一定要用notecard?

好似第一次見stars巴打就怒屌人

垃圾Alex

今日圖書館有條仆街係度打lol,啲滑鼠聲嘈到戴耳機都聽到
祝呢位同學gpa唔過2

係學校打唔lag架咩

係,你太過認真

另一個認真撚係到

唔會捉架咩

條仆街用自己電腦打，仆佢個街，咁啱我同管理員投訴佢就完左場
早知我就自己上去搞鳩佢

QA test冇左8分

個mean係幾多？

好似係8x分

我個lecturer話冇計
佢就咁睇大約70-80

係KEC想搵啲二三十蚊既粥食，有冇推介
胃酸倒流食唔到飯

Design for brand(Lecturer Cathy Yuen)是咪走一堂都會直接fail.....是咪要sem5見

介唔介意去得寶買

咁辛苦

三餸飯個好似有
之前都試過腸胃炎好難頂

平時已經唔知食咩 而家病咗要戒口更加難搵嘢食

大家呢個時候都病 保重身體
利申我都病緊 不過好番少少

祝各位早日康復 就嚟考試 考完試就sem break

好想好好抖下 但近排啲deadline又逐個逐個咁嚟

我都有d感冒
不過只要exam前好返就得

Deadline 數量係每星期不斷咁加上去

同路人呀巴打 不停反胃

呢排趕deadline 趕到對太空好厭
見到架平時搭返學果架車就想嘔

笑左

係對面三餸飯間野買粥

Kec 8樓成班囡囡著suit 係咩事

頭先經過 好正

圖？

圖定老母

上3粒鐘堂
跌足十幾次計數機係想點？

好撚憎人上堂用輕聲講野，輕得黎又大聲過正常講野
有冇人明我講乜

明懶係細聲咁 但坐到勁遠 每隻字都聽得好清楚

我想問eapp 1 present前係咪會比返篇essay你睇？

Eve Ho

巴打又嚟料

究竟cbp點jot notes
Lecture聽唔明

正評

d仆街氣聲

無人聽得明

唉點算 就算係臨考前再詳細睇片/書都會好chur

cbp係咪即係cell bio?

Lawance啲notes都冇你地講得咁誇張

見人見智

係
我自己係睇埋書先明個科講緊咩

Lawrence d notes係過份精簡 唔睇片其實都跟到佢教緊咩

咁恐怕係我個人問題

EAPP Asm1 得B

不要說了！！！

我諗成半班都跟唔到
跟得到應該係悟性高

中上巴其實跟唔跟到

Eapp 1 or 2 ??

1

有無人想入科大

MBB midterm係咪有分?

Lecturer會派翻篇essay ?

自從教plant physiology開始無聽書

我果個會 唔知其他點

+1
btw MBB真係出左midterm分

我個個派左

希望exam追得返 成日作文都成舊屎咁

開始對MBB exam無乜信心

+1

放心，唔洗明，背曬去考就得
隻字不漏咁背，最後A+仲要exam早走

eapp asm 2有邊3個domain比分？

David Oshlack(唔知有無串錯佢個名 ) 會唔會派返份essay架？好比心機做架

最驚eapp present超時
超時即刻降grade

聽日present啦

加油呀巴打

仲唔訓

有冇TIMER睇? 定自己預?

仲唔早瞓

Eapp輕鬆啦

你個名

功課唔見跳樓個個又係space
有冇人數過space今年有幾多單？

估唔到又係space

今年space衰啲咩？

Kec好廢

咩事

rip

屌你老母！冇人教過唔好用wiki做reference架咩？仲要寫落reference list真係好撚柒呀，屌！

小學都知唔得啦

其實可唔可以用wiki最底果堆references list既references？

當然得

Dirty quotation

cwb誠意推薦
一定要叫豬紅！好入味

上面個2字係咪即係兩個人咁解

kec無人推薦嘢食

係2號枱
冇女冇朋友啊我...

譚仔三哥

咁大雨又可以兩個人擔同一把

Me冇遮...
濕哂了....

巨巴咁識食小妹都濕哂了....

有鳩的c打
小妹諗起都扯起咗......

小妹依家硬哂....

個拳頭

碌鳩...

cwb誠意推薦-清真惠記食咖哩！
同班工人叔叔食
單機廢青冇人笑

第二就新記
都係一家大細/西裝友
又係廢青聖地

m記，譚狗
垃圾又多情侶
貼錢都唔食

仲有平平地 唔記得咩記食粥
20蚊碗

kec jj冇機會食

kec

唉唔忿氣呀 明明溫左幾日書，將份notes睇左幾次，上堂又好專心，點解啲唔專心而且前一晚先溫書既人會高分過我
下次個test我會打敗你地

回想當初狗衝Eve Ho的我

能力不及

我都知我廢 諗住努力啲就會有好結果 太天真了

蕉皮巴要等到有人陪葬先心息

永興隆嘅炸雞粒同奶酥

呢條list諗唔諗得過

好憎啲人做project當正自己大佬咁 要人跟足佢個schedule做嘢

仆街開錯台

剩係鐘意薯條

牛同機箱用邊個？

機箱用緊CM690
牛有750W, 好似係80plus gold

完exam後就瘋狂打機

想砌機但唔識 想打機打得順暢啲

你主要玩咩game
我呢d amateur 比唔到最準確最專業嘅意見
Between, your budget is..?

RICH
淨係GPU都夠我考三次ielts

玩osu!

我都好想打機 想玩人中, GTA5

打機大家用電腦定Console

我用錢的話我會買Titan Xp 雖然個張卡唔抵買
我買張勁嘅卡，幾年先會一次display card

入錯post

硬件台嚟嘅喂

;:@&/$:!3&272):$:&:&

我覺得KEC啲巴打好有錢 我成日見到啲貴價耳機

我用緊辣殺原廠

用緊sd2

窮撚im70換咗線
心動想上
但諗緊買baby tuna定耳機....

Baby tuna 係野食定錶？
巨巴想買咩耳機

我當咗呢到係硬件台

用緊um pro 30 勿相認

正式變硬件台

用緊diy cm耳機

用緊ftc樓下間手機配件舖既垃圾耳機

錶！
Seiko
機械錶嚟！

耳機未諗好
Player就諗好x1a

用緊垃圾IM50

我都未買player 成日用手機聽到無電

買完再叫家姐去歐洲幫我買movado ，用ETA 嘅！ （啫係瑞士芯）

暫時諗緊錶定耳機+player

用埋Spotify 到8月先算

買哂！

im50 唔算垃圾
唔係人人在耳機方面落重本

我用緊垃圾Titus

我前一隻都係用im50

+1
比人偷咗先用im70

暫時都係用緊Casio
旗下嘅edifice

不如買DP-CMX1
行貨賣5999，比x1a貴少少

好撚煩呀屌
日日喺人背後講人壞話
又搞撚埋晒D小圈子
最最最撚重要既係,你係好撚廢呀屌你老母
野又唔撚識做, 連題目都唔撚睇
你解題都解撚錯呀廢柴,但又想係人面前扮撚晒大佬咁

sorry, quote錯

我手碗好幼細 戴唔到42mm

巴打好燥
Space的確有好多呢d仆街，無料扮四條

到時先算

好撚煩呀屌
日日喺人背後講人壞話
又搞撚埋晒D小圈子
最最最撚重要既係,你係好撚廢呀屌你老母
野又唔撚識做, 連題目都唔撚睇
你解題都解撚錯呀廢柴,但又想係人面前扮撚晒大佬咁

p.s. 頭先果個post引用錯左,希望果位巴絲唔好介意, sorry

嬲鳩啊！
咩意思
出嚟抽揪！

明你感受

對唔住囉

我都身同感受

明你感受 而家經歷緊
真係好想廢除group project呢樣嘢 永遠搞到人最大壓力
一係啲人蠢
一係啲人free ride
一係啲人扮大佬
總之好麻煩 好少遇到好嘅grpmates

請問iic quiz 係咪open book quiz ?

係close-book 假如iic冇改制的話。

扮大佬其實我都算,但佢連點做都唔識
亂咁點個方向叫人跟住去做
做得低分又話人廢
D時間用晒喺人背後講壞話
一時又話A唔啱,一時又話B唔夠IQ
頂,咁勁又唔見佢做到D勁野出黎喎

真係對唔住

好耐之前唔知邊度聽番黎話係open book
唔該巴打

小事啫
呢啲人同quote 錯我一樣
小事一件

豁達

唉想像唔到下星期會點過
唔計individual oral presentation都仲有4個deadline要係星期三前交哂 之後星期日就exam

good luck

仲有iic個quiz未溫

諗緊返唔返去攞eapp個asm2分
諗緊瞓耐啲定點...

瞓啦

訓啦

唔攞會唔會扣分先

唔會

瞓就算

IIC個quiz點溫？
求讀過嘅巴絲打指點下

唉 諗住就好返 結果咳得越嚟越嚴重

同問
仲要冇書

保重身體 就快考試架啦

想問遲d係咪仲有機會轉左yr2 major

坐最尾個行 唔識就望隔壁 再唔識就google

Cheat啦 計咁少分

佢會問你某一句野係由邊個人講既
search得黎都夠鐘

present已死
見到3個components都係圈咗b果欄

次次present都俾人搶晒啲嘢嚟講

最弊係我唔識吐痰

Clark.... clark TOO

QA mid term 98分
錯on9野 無左2分

同分
我都係錯on9野

得咩
重有無其他IIC quiz tips

決定為咗檔車仔麵返去上ismw

今日最後兩個present

有冇神人識做idsa份project，諗爆頭都唔識

讀QA嘅學生咁Q高分
CLS

我嚟緊有兩個Quiz

4份asm

我月頭個陣同你一樣
好多Ass ign ment 要做

1project 1quiz 1 present

同求

你地考4課定5課

全部下星期交哂

我讀CM嘅 讀你唔到

計埋quiz 同individual presentation 我下星期有成7樣

為咗食麵又返學

巴打都係thomas???

佢tc lee

會唔會係資質問題

Pish 求救

Pish

屌你老母臭閪
頭先出門口咁光
到九龍塘就黑哂係咩料？

係咪有班今日考完

我完晒present都仲有三份asm

有人今日考左IIC ?!

有冇人EE炒左

我都懷疑係我太蠢

好撚攰阿。。。。

睇開d喇bro

好想放大假好好抖下 返工都懶
至少瞓返一個月

小妹比雨整濕哂啊....

派左?

濕身誘惑

透咗條孖煙通出嚟
想睇？

個天好撚恐怖 大家小心

上緊堂

屌下星期完sem
仲有2present 3paper

放學先黎落雨

想

非基

小妹硬哂....

有冇人知今次QA test個mode係幾多？

屌落大雨無帶遮lol

返到新西即刻無雨 成日無用過遮

有無絲打無帶遮
洗唔洗順風遮

TC LEE個4班
Median係86
佢無講mode

有人yr2巴絲指點下

當我無講過
食完tea就返到屋企先嚟落狗屎

me

唔要有j絲打

新西

做咩

好遠

year 2 肥人率高唔高? 好驚要讀第3年

屌你老母
分少陣派別先得唔撚得呀？
搞個project report姐
叫你做果啲又話唔記得，下下都要我提
我洗唔洗捉撚住你隻手去做呀？
淨返幾日姐，屌你老母hea少幾日得唔撚得呀

好撚遠

做乜今個post推得咁快

sem尾怨氣重

求救 有無人知eapp1 CL10個lecturer叫咩名同email係咩 女 短頭髮 齊齊地陰

呢2日返學一出門就停雨，一放學走個時又停雨

1001

第39頁炸

我尋日present都係得 A A B-
overall都唔知有無A

有冇人知va要交6張定3張相

要六張

我見handout寫3張

Handout 份野寫
2個topic
揀1個
每個topic 3張相喎

姐係交3張就得啦唔係咩

我上次都係做左三張先，之後有人傳話要做哂六張 就交哂，加埋我見課室後面個啲作品都係多過三張相
帶定頭盔先 好可能我錯都唔定 但上次起碼有幾個人都係交六張

iic quiz 唔係太有得溫 最緊要睇清楚題目字眼 用下排除法再二選一 如果真係要溫睇熟notes d theory 同 diagram. 仲有粗體字 就ok. 本書三百幾四百頁無幾多有用 利申quiz:16/20

有冇人識做MBB assignment 點解好似冇學過咁

4月30 生化exam
仲未溫

係無學過架
Kenneth講叫自己搵ans

RPC term paper冇一條識得做

我做第一條

未開始做 你地幾時要交

禮拜日biomed仲未溫好

Psycho quiz 2 已出result
Quiz 1: 17/20
Quiz 2: 17/20

Overall ranking: 14/326

Overall ranking
巴打好勁

幫你含ok?

佢個度寫rank
自high下都好

你有鳩的 不了

THIS

is

gay

好撚多gay佬

KEC特別多

KEC傳統黎

cwb

我會怕羞

第一次緊張少少
做落會熟手

誰是一誰是零

做咩先